我正式宣佈 斬差佬既，都係手足！

我唔理斬狗係咪劇本，係咪自編自導，係咪狗爭人錢，斬到狗，我地開心！！！！

本住不分化不割蓆既原則，斬狗既都係手足！！
#weconnect

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仗義每當屠狗輩！

都未知邊咩人斬
做咩咁急住認係自己人做

我唔理
斬狗 我開心！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

睇人斬你梗係開心

示威者邊有咁專業，斬人唔係咁易，心理關口已經好大

咪戇鳩啦你

唔好拎呢啲黎講笑

咪撚屈得就屈！
分明政府搵刀手做，挑起雙方仇恨

黑警自編自導衝擊場面
真係多謝你哋送子彈